[估國家] 日本驚安之殿堂，遊客被斬傷

在香港有開設分店的日本連鎖雜貨店「驚安の殿堂」，其大阪梅田店昨日下午（4日）有中國女遊客在店內被斬傷，行兇的日本女子事後被制服，並指「我不喜歡那個女的態度」。

據日媒《朝日新聞》報道，事發昨日下午約3時半，女疑犯松岡美樹手持一把長約15厘米的菜刀進入案發店內的2樓，其間她與現場一名31歲的中國女遊客攀談一段時間後，突然發狂持刀斬向對方頭部，為她的頭部後方留下一個長約10厘米的傷口。

松岡美樹事後企圖逃走，卻被現場的顧客及警衛等人制服，警方接報到場把她拘捕。經警方初步調查，松岡美樹與傷者本身並不認識。而松岡美樹事後亦向警方供述指：「因為想殺人，所以去買菜刀，我不喜歡那個女的態度」，傷者經送院後已無生命危險，警方目前仍在調查事件。

人地間野叫唐吉訶德

松岡美樹 同個 AV 女優同名?

個支那人有幾閪呢態度

閪到想斬7佢

以前旅遊資訊冇咁發達，上一輩香港人係跟日文漢字讀架。
所以你講唐吉訶德反而唔知係咩

多行不義必自斃

斬唔死真係可惜

支那人記得扺制日本啊

係一班人...
帶一班蚛國遊客...
入去日本...
而牽引成件事

Don don don donki Don Don Donki

會唔會真係佢

唐吉訶德係小說人物嚟
全名係
Don Quijote de la Mancha

為免混淆
間舖頭就叫返
驚安の殿堂啦

上一輩人都識唐吉訶德
但係佢哋嘅唐吉訶德係呢個
Don Quijote de la Mancha
西班牙文學小說嘅人物

btw，日本絲打真勇武

放心，香港人仍會十分支持驚安。
我們不像大陸法西斯。

支那人態度全球髮指
永遠不尊重人
永遠為別人帶來麻煩
別人好言相勸還反罵他人
文革帶來惡果
自卑心態不停滋擾他人
老是要人認同自己宇宙最強。
但行為十分卑劣
傳統支那人劣根性。

部份支那人富起來但文化質素跟唔上
終蟈人既死證

正

支那人仆街死冚家剷

乜撚嘢AV女優

支那人冚家剷食屎啦

借位推推

有個有心嘅日本人做咗5分鐘定格漫畫講香港示威 但竟然得37個views！

借一借位

有個日本仔做咗5分鐘定格動畫，但冇乜views ,內容係話個日本仔用少少玩嘅心態嚟香港睇示威 點知俾人鳩拉咗。佢好有心都有詳細講香港示威背景， 都幾cute, 12月29日upload上youtube, 但竟然得37views！
依家升到300.

忍唔住要做tweet

RT pls

佢有twitter不過未見有提段片，大家都可去感謝佢